不得不承認，英超已經超越左西甲

曼聯

癈到碌柒

切爾達 香港求其街場11人都屌打啦

打咁撚辛苦先1球

曼聯1:0輕取西甲王者切爾達

西甲真為好垃圾，我地英超睇嚟又包攬歐聯+歐霸

歐聯決賽邊隊邊隊

曼聯對巴塞

熱刺對馬刺

我到底睇緊咩

紐約紅牛對芝加哥公牛